屌你老母 機場唔走呀

有種就係機場放tg
放左既話香港個戒備級别直接最高
屌你老母 要攬炒我奉陪到底

1.) 集會冇經批准，佢要咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

1 係唔使佢批
2 3 同意

走呀！
目的達到
你留黎托7呀

唔好送頭

尊重個人決定。但可否叫老弱婦孺走先

清哂遊客好大可能cut車 快啲走

唔好用常理去諗狗，
佢地己經痴撚左線
唔好送頭

現場決定 唔該唔好叫人走

尊重前線決定，但be wise

睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

如果手足你有送頭決心攬炒
我唔阻止
但和理非嚟講
就似乎要走

攪炒國際一定有聲音
好多國家可以直接升到黑色

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

屌你地同我即刻走
咪撚磨到最後
人多走都要時間啦屌
即走呀
走得慢累撚到後面手足呀屌

你地真係好撚想入面班手足死
入面又無人叫走 成班冷氣軍師 屌你老母

pish

要走都落去叫啦 屌

現場決定啦

唔好累人 快啲走

冷靜啲
我明大家好嬲
我自己都好嬲
但各兄弟快閃
唔好送頭呀

推！
大家要時刻諗清楚我哋因為乜嘢原因而企出嚟！

香港人清醒下啦！屌你老母！

其實簡單d 諗，成個機場塞滿人，佢可以做乜？放tg??

圍城咪圍城，遂個拉？點拉？全部登記id都搞唔掂啦

按排緊旅客去T2
清咗T1旅客就會開波
海關已經被要求全面配槍
機場六點後暫停運作
有啲唔對路

聯合行動
Aa c&e pc 等組成聯合應變小組
海關就驚人闖入入境大堂，所以借人